［突發］達哥剪左頭髮！！！

[img][/img]

受左咩刺激

有個替身叫瘋狂人民幣

一直關注蔡思貝

型咗好多
希望佢可以走出陰霾
出番黎twitch 直播
繼續每晚帶俾香港人歡樂啦

好似木村

gel起哂ja

尊重啦

去左邊到賺人仔？
周圍d人都可以唔戴口罩？

瀨共moment

似拍緊廣告

重新出髮

好seven

原來背後有咁既意思

好Man喔❤️

加埋隻黑色錶

蛭魔

人妖

同音樂情人拍50惠個廣告 喺youtube見到

今年會唔會過咗六四先開台

李雲迪

有錢剪咩都得啦

又扮貝貝

好似北韓啲髮型

型

人係受過好大嘅刺激先會轉髮型

後面係咪鄭子誠
BTW見到標題以為講女版達

剪完比以前仲似JOJO D角色

幾似老闆個女

你條撚樣係其他POST既留意都冇點尊重人啦

似港台DJ Bun仔

屌你老母 死迖狗

屌自己人就大大力

我寧願撐返達哥都唔跟你班雙重標凖垃圾

最後一張又真係有d似木村

坦白講 我真係好掛住達哥 睇返達哥以前啲精華片 笑到仆街 但笑完就喊撚到仆街了

達哥又試水溫

收檔啦

蔡思貝黎

想睇達哥開台屌鳩引戰狗

柒

第一眼睇以為係蔡思貝

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

仗助

成日剪埋啲柒頭

柒頭就梗係剪返啲柒頭
幾襯佢

唔評論其他嘢
柒過以前

第3張成個阿fox咁

支持迖狗

拉

迖 拉

好撚柒

連登仔比班五毛引到日屌夜屌自己人
屌得幾開心

真係好似蔡c貝

就算佢唔係明黃都唔係藍
追擊黎把撚?

蛇精男

佢個樣睇落好高，有冇米八？

基

本來長頭髮咪幾好, 而家柒到冇朋友

有d達哥feel

唔好影衰仗助啦

喂唔好咁
佢地又扮睇唔到架啦

似gel 起多d

剪咗頭髮關我撚事

好型

即日開始，無視一切「達哥」打手開既post,要洗底留返去和合石

其實我對佢冇咩反感 但佢個頭好撚柒 好似大陸仔

who cares

叫身邊人以後唔用50惠

改咗名好耐啦
以前係達哥
而家係迖哥

思貝黎

幫你答埋 邊到自己人

條撚樣真心覺得自己型

我估係人中之龍手機game 廣告

好畢

手足

裝咗個飛機頭既狗

真唔好鬥黃~

尊重啲，叫返达哥

無人想知

達哥好似拍拖果d ex
拍果陣覺得好型仔
散之後心諗點解當初會鐘意佢 真係好柒

後面隻杯同我达一樣咁黃

叫佢阿哥or佢為fb 開炮呈清先

Btw剪完頭你話佢廿中我都信

唔反了

佢個藍狗阿哥就真係收皮算啦

呢樣野我幾羨慕達哥
佢真係唔會好隨風逐流
睇得出有個人特色
無論長髮或而家嘅短髮
甚至成佢平時啲衣著
雖然唔係個個識欣賞
但我會欣賞佢嗰份大膽同忠於自己

一直關注

奶共奶多左，轉髮型

一樣

時事台軍師欠達哥一個道歉

笑到傻

請尊重

達狗， 又想放風出黎開台搵食 ？

佢無計架啦.... 係連登已經搵唔到食....

瘋狂人仔
奶~奶~奶~奶~奶~

自從開始講番達哥後 達哥YOUTUBE一日一片

剷光頭先會原諒
以為自己係jojo?

逹__ 真係越大越on 9

機場特警，慶餘年都咁多人睇
睇達哥有咩所謂

咪上黎試水溫啦

Dollarlarlarlar

唔撚係gel起曬就係日本仔呀
你呢啲叫想扮日本仔既大陸人呀
哥逹

jojo?

你地咁串 佢一陣出the world 哦啦哦啦打斷你條j

奶共達用咩twitch姐
崇洋媚外？

達哥都平反到 想幫埋品香樓同文記平反

第3張相後面條柒碌邊個黎
係到搶鏡

8日後612喎 捱埋612先啦

直播打飛機我先會考慮睇返

好撚煩 唔想再睇到達哥呢個名

我愛達哥我愛達哥

着埋件綠衫好似幽助

好柒

我愛达哥
幾時再開台 我要課金比你呀达达

達達 肯覆我電話未

我等左你成日啦 又話講好左今日上你屋企煮飯仔
人影都唔見左 好嬲囉

agree

達仔再唔出現 我就去跌海自殺！！！！

貝貝都唔夠我個達達子靚

人民達

召喚所有護主犬

不是護主犬
是護主犬

長髮型啲

2:24

笑到仆街

好挂住达哥，短头发好型。。。
希望佢唔好理班引战狗，可以早日开台。。。

佢公關柒左，但我唔疑惑佢立場既

剪頭髮有撚用咩 一直關注先有用

77

冇人想知呀dllm

邊位？

兒登仔邏輯：
黃子華
喺雨革時期有冇話過差佬政府唔啱：有
反送中直至而家有冇出過聲：冇
結論：黃子華係黃

達哥
喺雨革時期有冇話過差佬政府唔啱：有
反送中直至而家有冇出過聲：有（一直關注，後尾跟埋罷工）
結論：達哥瀨共

戶愚呂???

替身能力 伸出十八cm長既舌頭奶支那人腳趾

有鄭子誠

你小心d啊
瘋狂鑽石is watching u

去邊間寵物美容剪架？屋企隻richard又想剪

又鬥黃

死咗先再講

wfc

好撚樣衰 其實佢做乜鳩化妝化到大陸仔咁
一直都好柒

好柒
個頭上闊下窄得好緊要

Who care

唔係話剷青既髮型好普通咩

黃子華先好笑
人地黃子華都無出過聲話係黃
成班係到護航補腦，格硬將佢拉入黃絲陣形

拎以前d 片黎講就無意思
自6月以黎 佢有無出過聲

就黎上畫果陣話慘到賣樓拍比香港人
睇成班盲粉就話撐

套戲落左畫之後就無哂聲